巴絲平時放假有咩地方去?

落街鳩嗚又一地蝗
行山條人龍仲長過條山路
睇戲唱K又愈黎愈貴

香港其實都好Q悶

唔準你話香港悶
香港係全世界最多野做既地方

巴打放假有乜做

無
香港放假去到邊都勁多人

煮飯仔

只想搵個地方輕鬆下

用google map去下旅行